金魚碗

請問有冇大大和道邊到有得賣金魚碗？
外型係瓷碗 藍色的，碗內中央有一隻金魚，好似真嘅咁。
🙏🏻🙏🏻想送俾男朋友做禮物🎁

*知道

你咩cup? C?

喂 冇圖好難討論落去